真係feel 到大陸出盡法寶去洗走818 d post

同埋不停宣怖失敗主義話連登無得救連登己經被三毛入侵 要放棄連登

睇黎中共真係覺得818係end game
係佢地既end game

睇格黎post 話d 救護好大機會俾人射
又話入境收到風好多大陸人落黎搞事

所以我收到風818無人夠膽出街了
fact checked
三毛返屋企訓覺吧

818

上水

大埔

港大

坑口

馬鞍山

南昌

元朗

屯門

觀塘

西灣河

青衣

[/quote]

連登其實佔200萬人之中好少
三毛洗到連登板, 洗唔到facebook, 街站等其他地方
不過818果日大家真係要小心D就真

直接開新post放出去

共產黨剩番兩條路走
出武警鎮壓同投降
一係攬炒一係佢炒

我覺得連登真係有佢既動員力
我自己覺得active 留言開post既只係少好，好多都係cd rom
好似812 果日洗版洗到仆街叫人離開機場就知
可以點小心
只可以話人多就係最好既盾
所以至少一定要出黎!

[突發 818] 十八區居民出手了！

係格黎post copy 過黎

希望咁多位cd rom search 818 推咁多位巴打既Po

推推

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

推

原來8.18係港中鬥多人 宜家先知

我都想知天安門廣場多人定香港多人

拜一拜，個名吾老黎

Push

721 811